開估！Apple上架iPhone SE特別版

美國蘋果公司（Apple Inc.）今天凌晨舉行春季發表會，雖然未發布硬體產品，不過，Apple還是在美國官網悄悄上架iPhone SE特別版，包括32GB及128GB版本，共有4個配色可以選擇，分別是銀色、灰色、玫瑰金和金色，其中32GB價格249美元（約7695元台幣）、128GB價格為299美元（約9240元台幣）。

根據騰訊網報導，這兩個版本相比之前的原價分別便宜100和150美元，不過，目前iPhone SE特別版僅限於美國，並未在其他國家推出。

iPhone SE發布於2016年，搭載4吋Retina顯示幕、A9處理器、Touch ID、1200萬畫素主鏡頭，儘管消費者期待Apple在春季發表會發布iPhone SE 2，但希望卻落空。（財經中心／台北報導）

噴下色又話特別版
不過都成村人衝去買嫁啦

翻新機？

特別係邊? 價錢?

不嬲都係呢幾隻色

唔係之前已經有嫁咩

on9

咁平?

有咩特別

古董所以貴d？

Special offer 解特價
On9 記者

睇到我r晒頭

咁都諗到

最尾個括號解釋晒點解

台灣記者智商平均30

好明顯因爲d新服務全部family share 關係一次過出翻哂phone pad Mac 平中貴版齊哂俾你打包翻屋企用，庫存一筆清